- map cac value trong avatarCheckBox
- kiem tra value cua imgArr co bao gom cac value cua avatarCheckBox
- delete cac value same nhau

---

- kiem tra img.length >3

* file.length + imgArr.length
  -------------delete----------
  (api xoa product)
  - lay id , token product gui qua api
